(伸手黨)連儂牆求圖

元朗單野我想煲大佢
想貼出來俾多 D 街坊睇